💚港嬸caca有人埋單

我真係恭喜你呀失敗星 娶到個又老又肥又巢皮嘅女人 ，第時有綠帽戴記得笠實啲𠻹啊
Btw 唔知ca嬸啲肥美手指夠唔夠失敗星食半個月?

無人想知

who

隻手

張爛梳化呢？

畀ca嬸un爛晒冇錢換

officially咪一年經歷囉
狗男女

等睇第二次離婚

隻鑽戒粒石咁細隻，仲要又黃又唔清，連一卡都唔夠錢買

半層樓變四份一層

睇返隔離post原來係因為有連登巴絲串佢冇戒指佢先即刻post ca嬸真係成日mon post
係呀 話緊你玻璃心呀老虔婆余嘉敏

咁睇唔開呀失敗星，以為你玩玩下，點知幫人埋單仲要食二手

結完婚偷食離婚又再結 依加d人真係咩事

失敗星唔好放返隻豬出嚟

佢肥到隻豬咁喎

我沒需要向全世界解釋箇中來龍去脈，也不用說服路人甲乙丙丁
無私顯見私啦
最留意人地點睇自己咪又係你自己 ,
講完冇戒指就今日補番
又唔俾人留言恭喜你, 仲好驚?
咁驚死又唔捨得摺左個IG冇左N個fans去乞sponsor
有人埋單都要分2日舉晒手開post咁驚死人地睇唔到
拎腳架影? 你既朋友去晒邊呀?
得男家上黎吹波波呀?
冇圖我話失敗星自己吹都得啦
睇下聽日個post係咪即刻幫番個製作過程先

講起腳架 我諗住求婚點都會用d好少少嘅相機影，點知第一張相見到對狗男女望住嗰個方向係手提電話嘅腳架，腳架上面仲要冇電話影緊 ，ca嬸虛榮心究竟有幾重 咁都要扮

既然呢個賤雞叫我地唔好批評佢 咁我地要繼續

條臭閪 幾時再離婚

有人好介意

有D咩人會祝福依條臭雞

人唔要面真係天下無敵

之前怪錯星仔啦
多謝你為民除害

可能有藍光，而且有雜質

講黎講去咪又係講錢

唔係男家
係失敗星朋友
有人上失敗星家姐ig恭喜佢多個弟婦
佢立即割蓆,話好耐無聯絡
我估失敗星同老豆老母都反晒面
娶個大十年兼無得生既二手貨
當生少個就算
ca嬸話星朋友幫手
佢班朋友我估都係本住食花生
既心態來幫手

求失敗星家姐留言cap圖

間屋豆腐潤咁大

臭閪 caca 又嚟負評

好撚得閒

幾時生bb

係咪冇得留言

多話失敗星

死臭雞

見到佢啲手指
即刻望下自己啲手指
佢啲手指真係好撚肥

其實有幾唔知醜先夠膽咁做

派綠帽再即時高調拍拖
轉個頭就訂婚

我係佢老豆老婆真係無面見人

好心就拎開個腳架啦
張張相都係敗筆
ps留意天花板銀色波波反射，好似得佢兩個

第一張圖睇到r晒頭
姐係佢set完腳架 再響隔離set部手機 影住兩個對住腳架擺post

有無失望星家姐igcap圖

又結婚? 對上個段婚姻散左好似唔夠一年
依家又黎?

仲要話唔洗陌生人祝福 但係喺個set public嘅ig咁講
Ca嬸又唔敢開返留言又要曬命，只係敢偷偷地喺連登留下負皮

ca嬸你最好呢一世都唔好開翻留言功能呀
香港人好淡忘 但唔會忘記你呢隻派帽臭閪囉

又要拎 attention，但又同人地講自己其實好低調，最撚憎呢啲口不對心嘅人

結過一次既男人係寶
結過一次既女人係草

反而又會出軌

結黎做show

女方好有錢
離婚時
男方係咪可以要求分身家

佢應該真係有mon住，俾人笑完梳化爛，今次特登唔影梳化

哇圖一以為私煙
咁豬既

who cares

哈哈
睇下佢地幾時注冊
我地就一齊去湊下熱鬧

個閪都唔知比幾多男人中出過
第時簽咗紙個肥婆又出軌 生個仔都要驗驗dna先好認頭

條仔係咪腦裝草
咁撚樣衰都食得落
條女好有米？

佢分人幾多， 咪俾人分幾多

cls 咁都有人娶

之前自稱caca朋友嗰班去咗邊？係咪死撚曬？

好唔得閒咁瘋狂負評

訂婚姐 再等下啦

屌個腳架真係好撚柒

仲要無機喺上面, 究竟擺埋入鏡係想點, 是但夾部上去都無咁柒

I do

仲要用綠色心

點解咁似李思煙

祝caca 年年有今日歲歲有今朝

隻手好似浮屍咁肥腫難分
好心唔好咁影啦
放返隻戒指落盒影重靚啲

粒石咁細粒，襯埋佢咁撚肥嘅手指

李c煙啲手指黎

又話感情私人事但又要po ig，做乜9

哇屌第一張側面好似李私煙

搞乜張相咁多避孕套波波

點止正面似
連性格都似都十足十

追番post 原來仲要同2個姊妹齊齊去偷食各自帶個奸夫去旅行 屌咩世界黎

派左帽俾咳神後廣告小左勁多
做唔到KOL咪上嚟派負皮過日子囉

經都就黎停啦 生乜撚野仔

點解可以每個post每個comment都1個負皮

ca嬸用唔著 吹曬佢唔好浪費

臭閪唔要面😂

其實都生唔到，要𨳊笠嚟做乜

d 手指真係好撚柒

究竟有幾戇尻先會娶caca 做老婆？
先唔講佢又老又肥又皺皮⋯
剩係四十幾歲人都仲以為自己係公主少女、
瘋狂執相selfie 都夠攞膽

夠喇！狙擊夠啦！
一陣人地一時諗唔通去做傻事
你班連登仔過唔過意得去？
你班連登仔迫到人絕路
搞出人命既話
要一世係陰霾下過活？
到時每一個都係兇手！
停啦，收手啦

終身伴侶
人唔笑狗都吠

睇返個post好大部分cpmment都係得一個負評

條人老珠黃就黎停經既老臭雞不如回個post上水啦

係就快

早已認定終身伴侶
人唔笑...
唔知之前個次結婚又係唔係早已認定

btw, 失敗星幾時去同caca睇樓

點解咳神忍到條臭西咁多年

失敗星喉住臭西份身家忍辱負重

點解姓李條友玩女就身敗名裂
佢就仲有得撈

$$$$$$$$

caca 終於出嚟啦

如果失敗星掠晒臭西份身家
我會改口叫佢做成功星

ca嬸
都就收經啦仲搞咁多嘢

做乜9

佢最好擺埋酒，到時連登仔同佢做禮

人盡可夫

個男係咪廿幾歲
鐘意煲老藕

議事論事⋯戒指相加曬filter 點睇到又黃又藍光又花咁呀 憎人都唔好咁啦 顯得自己好柒

又醜又肥老女人
仲以為自己好靚果下先死

既然可以係上一個婚姻偷情
真心唔睇好佢呢次咁快又結婚
個男人諗乜
遲多幾年佢又係會搵過第2條佬走

邊個係「失望星」

我睇到呢句先發現
點解可以咁撚on9

臭閪caca 食撚屎啦
又老又黃又黑又肥撚到豬閪咁
仲學人搞婚外情，仲要一年唔夠訂埋婚

隻曚眼傻鳩星仲撚好笑
好食唔食，食隻老閪 仲衰撚過食鮑姐

要做傻事就快

留名等睇條老雞再派帽

屌

我賭今次係失敗星派帽
再分老雞身家

司徒夾帶係佢前夫？

腳架上面仲要冇電話影緊
瘋狂恥笑

咁愛失敗星，結婚會唔會大排筵席？
開心事緊係要大家分享

嘩你咁講我真係好撚驚啊

希望佢生康氏

佢俾綠帽人戴個陣又有冇咁為人設想？

喂 你個打靶仔又唔驚人地呀tim自殺咩

曲線幫推

推

會唔會係假野

喜事當幫佢傳千里 仲講到連登咁黑心

究竟有咩居心

淨係睇佢係婚姻登記處入紙都夠好玩啦 有無巴打返工成日去開登記處？ 得閒揭下啲表格望下有無呢對姦夫淫婦份？

屌你收皮啦正義撚
做得公眾人物預咗有人批評架啦

不如睇下良景邨邊日有花車會唔會好D呢

第時都唔知邊個比帽對方戴先，難分難解

結婚會唔會快咗啲

聽講可以入紙反對人結婚

做野啦 雞婆唔抵幫

人不要面

記住呀嬸個名
余嘉敏

咳神好可憐
份身家分上分

千祈唔好
我想睇佢離多次婚

半層樓變1/4層樓

睇落似得50份

大家集中討論失敗星係貪佢d錢先一齊
呢d臭西比人講多兩講就會亂諗發脾氣，晚晚要失敗星氹
老老實實，人地唔通真係貪你驅風咩

唔講唔覺，有人真係好小氣

依個分半層, O個個又分半層, 一年就分到一層

冇證書二手下欄雜石
應該三千有找

再婚好似冇得攞贍養費，咳神可以慳番筆

所以求神拜佛都望佢結得成
咳神先甩身，臭西二度離婚又有花生
一石二鳥

斷估條女都唔識野, 求其買粒叫"鑽石" O既物體佢都出晒水

嘩屌第一張就咁睇好似李私煙

一個出軌 唔尊重婚姻 背叛另一伴嘅人同人講認真去愛就是了

臭西咁撚勢利，未必
除非趕住上尾班車阿加力都照殺

人地就後生玩賤男, 老左先搵個76 埋單
佢就倒返轉, 先要76, 老左先O黎玩賤男

咁咪幾好
未停過派利是

咳神都唔係咁差呀嘛
我前度識佢地真人，同咳神未結婚果時已經話條女好難頂食撚住佢

梅花間竹咁今年一封後年兩封再下年又一封

佢係咪唔識PS
定P完都咁樣衰
啲手指好似芝士腸

咳神好明顯係就晒條女O個D 廢男, 佢2個一齊好明顯係條女話晒事O個D
人地D 女去玩, 後生當然係玩賤男, 老左先搵咳神依D 乜都唔識O既人O黎埋單啦

臭雞

p唔p隻手都係咁樣衰 手係咁 個樣都係咁 唔係點叫皺皮老虎狗乸

下次請飲再報導過

果時咳神本身都冇乜錢，但係應該屋企有d家底
臭西應該睇中呢樣野同埋可以痴佢上位
就同佢結婚一邊出去玩仔一邊R名氣一邊等拎遺產先離婚分身家
臭西算撚到盡

不如做結婚kol算啦 話曬都叫翻頭嫁過 有經驗嘛

成段野由個離咗婚一年幾既人講出黎好諷刺

係離婚kol
可以做埋葉謝鄧打手

係喎 結婚kol當之無愧

佢好適合做sales
連高齡皺皮二手肥嬸都sell得出快d開班做人生教練 氹d中女跟你學吓嘢

狙擊個臭閪到底

佢地2個差幾多年

等睇ca 嬸結第三次婚

辛苦曬佢，逐個comment負皮

老賤雞睇你點做棄婦

又來全post各一負評 點解唔開多個ac咁寂寞

好撚肥呀卡嬸

如果真係搞出人命，都只能叫做為民除害姐

依d 女真係麻撚煩
求婚搞咁多野都要為左拍片上網

好想同失敗星講
「我真係恭喜你呀」
娶著呢件港女臭閪
狗男女真係天生一對，可喜可賀

其實佢乜水？

「早已認定對方為終身伴侶」
依句說話由caca嬸講出口，特別有說服力

嬸嬸應該50幾歲都黎緊?

佢擺得上網根本就係想話人知佢宜家幾「幸福」 幾咁無懼風浪咁款
呢啲明明自己背叛人 對人不忠
仲大條道理 講到自己段愛情好似祝英台梁山伯 茱麗葉羅密歐
完全不知羞恥 人面雞心
作為女人 覺得你係女人中既恥辱
希望離第二次婚有折頭

唔准你哋講
真愛求婚粒石點會冇一卡
係ca嬸手指太肥 搞到粒石望落細粒咗d咋嘛

失敗星唔好放佢出黎 為民除害

婚禮司儀: 乜又係你阿，咦，新郎哥又唔左wor

而家有新目標
推到個臭閪比人分身家

之後望下個board，咦，唔係wor，都係姓盧wor

司儀:多謝大家嚟兩位新人嘅婚禮！

我地下次再見！

好似子宮有事定咩，無得生

後生果時落過仔刮傷左子宮呀嘛？

搭輕鐵見過佢地
女既cool
男既成個契弟咁

無ga啦, 佢個樣佢個名已經等於偷食臭雞四隻字連住左
就算唔再跟進佢消息幾年, 一見返佢個樣/名都即刻諗起佢d衰野

屌, 條嬸嬸咁厚臉皮, 話唔需要陌生人認同呀嘛, 咁點會諗唔通呢

其實我覺得Caca講得好啱
大家唔少人應該都拍過拖
分手根本無乜誰對誰錯

如果大家都有錯
唔通又周圍爆對方既錯?

而且我地係禁loop
不論對Cuson 同Caca都係重複傷害

婚姻誓詞上面係點講ga? 離左婚先開始新一段感情, 係咪真係咁難?

當然你大有權話, "婚姻要忠誠, 感情係專一係bullshit, 搵到個好d既正d既, 就拋棄原本果個, 有咩問題"之類既野, 但你咁既觀點, 唔見得被大多數人所接納
分手無話邊個對邊個錯係岩, 但至少係現有既證據下, Cuson有遵守到對感情對婚姻忠誠, 有尊重到當日結婚既誓詞, 而Caca無, 咁你又覺得呢件事上面, 誰對誰錯?
咁明顯既是非對錯之下, 我諗你唔需要自行ff "Cuson都有錯", 黎幫Caca辯護

最後, 重覆傷害既問題, Cuson無講過唔俾大家繼續討論, 而且從常理推斷, 人地已經有一個對佢好好, 珍惜佢既女朋友, 人地點樣討論Caca佢又wfc咩

你又知成件事係點?

你都識講現有既證據下
Cuson 同Caca既事係佢地兩個人既事
佢哋無責任公開
事情可以係Cuson錯先都唔奇

你分過手都知分開好少係一個人既錯
好多時雙方都有責任
係佢地身上 我見到既係君子分手 不出惡言既高尚情操
雙方無互數對方不是

至於重覆傷害
如果上一任係有第三者而分開
我就唔會想人日日提住啦

根據現有證據去判斷對錯，係正常人做判斷時會做既野

而你而家無證據既情況下，夾硬話Cuson都可能有錯，無視左Caca係必定有錯，再企圖將佢地既立場變成"兩個都可能有錯，所以唔好再話佢地"，咁就已經係偏袒左必定有錯果個啦

如果你覺得一個人違背左對婚姻既忠誠，係結緊婚既情況下，同其他人發生關係，都算係高尚情操既話，咁你對"高尚情操"既定義，同普通人相比，差別都應該非常大

Cuson係咁既情況下， 仍然不出惡言，無踢爆對方既不忠，無再作出公開回應，佢呢d就真係稱得上高尚情操啦

如果係我，我會想見到佢仆街喎

而家咪好興果d姓氏利是封，佢可以重用d「盧」字利是封

我只係知條女係離婚前有第三者
無論之後再講咩冠冕堂皇嘅說話、
係咪咳神都有錯都好，
佢做咗咁嘅事自己丟自己架都係不爭嘅事實
唔通幻想“可能雙方都有錯呢” 就可以super打和啦咩

你一定無追po你無live到隻淫婦用假fb acc 發爛渣屌鳩咳神 佢自己比人圍時無幫口檔呀！

分手架啦 都要咁樣走去屌個前夫呀 喂唔屌埋一份落井下石算有品啦 重要迫鳩個前夫幫口 係咪癡撚線

又要引人回帶
Ca嬸fb分身：

Ca嬸ig分身：

同場加映臭西話以後唔做KOL 唔夠一年後嘅而加又做緊咩？ 人唔笑狗都吠

上面係咪有人話ca嬸有君子高尚情操 分手唔會惡言相向呀
（會員 五文字 #165683）

絲打好有心機
食撚屎啦，隻妖婦俾帽人戴，唔通仲要同佢講多謝？講乜撚嘢愛？
佢俾失敗星中出嗰陣，又有無諗過咳神呀？
而家仲有臉走返出嚟曬恩愛，真係人唔笑狗都吠啦diu

其實成班巴絲打推咗差唔多有廿個po去插ca嬸，基本上所有蛛絲馬跡都係直指佢自己偷食。
有咩人可以蠢到自己平時ig 同埋Facebook page 嘅post，上報紙以港女名義寫嘅文章，都畀人發現到有佢同失敗星去偷食嘅痕跡？

睇佢自己post嘅相無咁覺 睇人地post嘅相個樣殘到 又肥又殘仲扮可愛好嘔心 又矮 成粒冬瓜咁
兩隻野快d結婚唔好遺害人間

你唔講我都無留意
有朋友幫既話點解唔同朋友們合照返張

生唔到仔既老女人都娶

睇返以前啲圖就睇撚到余嘉敏個八婆有幾撚黑心。
未同咳神分開已經同失敗星去旅行、喺失敗星嘅fb相畀心心（可以留意返係得佢一個人畀）、喺自己public ig post同奸夫旅行有幾開心咁樣嚟傷害咳神。
離婚後咳神開個post話唔再有港女老婆連載，畀網民起到caca偷食、之後公審，呢d係網民嘅自發行為，咳神冇幫過口 但至少佢從來冇落井下石。
但係你個臭西老女人出完軌畀人知道之後仲要開分身ac去咳神fb鬧咳神，企圖轉移視線，想話咳神唔保護前妻。
件事發生咗成年從來睇唔到佢對咳神有任何歉意，只係不停話網民唔明白同埋自己幾幸福、更甚係開分身ac將自己出軌嘅事實掩蓋，反咬咳神唔保護自己，呢個已經唔係感情冇分對錯嘅問題。
最後我話你知，我地呢班巴絲一日未死一日都會開新post追擊你，你睇到就最好啦，屌你老母呀臭西caca

撚有水咩，條女個西西隧咁

除非佢安份守己低調啲
佢一日出post曬恩愛，一日呃廣告/飯，我哋呢度唔會停

臭西最撚毒係等老公拎左遺產先離婚
根本一早計算好晒

垃圾狗男女

Sor
係我錯

無追post arh

整合po 21 以開歡迎繼續推po

係我錯.....
無見到禁誇張.....

阿嬸都食

驅風煲老藕嗒得過

話晒都掠左咳神一半身家
當比鬼責囉
我好撚窮，都想同佢結婚再離婚分身家

佢就係以為自己好撚年輕呀

推撚到條臭西caca嬸仆街呀

姦夫依家份工係灣仔私人公司in door 飯堂沖緊咖啡

私人公司 我入唔入得去架？好撚鐘意飲咖啡架

入唔到 都係有位巴打係果到做咁啱見到佢

沖咖啡咁撚慘呀 caca嬸咁撚大食 養唔養到佢呀

諗都諗到有限數啦 你方唔係要就淫婦返工時間所以先返呢啲飯堂工咩
重要係大咖啡公司包來做果啲

推到全香港都知
好事傳千里

好心自己偷食衰左，以後做咩好都低調啦！咁大個人仲要係咁post 野要人知要曝光要人認同，呢啲女真係狗都唔屌

我真係恭喜佢地

臭味相投

全部comment都有兩個負皮
係咪嗰兩公婆

係兩個

人地要做場好戲

未來姑奶又發功 係咪有弦外之音 小柔好波！！！

咁都仲有人埋單

弟婦仲大過自己幾年

禁撚垃圾都有人要

話自己識失敗星前從來冇如此投入生活過，咁都要踩多咳神一腳，死八婆余嘉敏

佢真係豬撚到

對腳粗撚到 又無腰屎忽又墮

重有個胸做乜L ? 就快墮到落肚臍 死狗乸無錢買啲好小小嘅bar帶呀？

相由心生
好恐怖

同咳神一齊係一個困局?

Ca嬸係咪無sponsor得閒得濟又嚟負評呀
無仔生嘅豬閪

逃離多年困局
自己偷食違反婚姻承諾在先去勾佬仲好意思話老公困住佢?
係老公啱啱死老豆嘅時侯唔係應該支持佢反而走去陪第個男人仲要離婚分人身家?

呢啲女人拉去沉豬籠就啱

整合post

條狗公都唔好得去邊！狗男女！

真係咁撚差就一早離婚返娘家啦，做乜柒結撚咗婚10年都要騎牛搵馬心態，勇乜撚野敢，未撚勾到條新戇鳩佬埋單自己唔走就講到咁堂皇冠冕

明明以前成日恰鳩咳神 到偷食離婚就話脫離困局

嘩，驚

祝早日君體也相同趙完唱+大頂湖水藍帽

啲手指肥撚到拎去做鳳爪排骨夠吮幾日

其實CACA嬸係咪咁怕香港人遺忘佢
係咁放魚餌比大家咬

好撚心阿姨咪成日扮可憐啦
無咳神邊會有識你呢個阿姨
偷食偷到出晒面 面皮咁厚得你咋

條氣唔撚順就真 比我哋唱撚到佢接咗job都要刪ig po臭閪余嘉敏你自認無問題但點解麥維他怕撚咗你個臭閪呀 你食屎啦 勾佬勾到上愛回家又上01 係繼續推架啦 點呀 吹呀 屌你老母生你隻死狗閪呀

唔輸得性格

幾時上過愛回家

好撚仆街 飲水思源呀
唔愛咪算囉 仲要句句潤鳩前夫
我係旁觀者都覺得突兀
好彩cuson已經揾到真正幸福

隔硬話比人聽係真愛，唔計較金錢

但條仔似係要貼錢養，佢貼得幾耐，kol 又無得做，廣告又無，做返 it 狗又 outdate

何苦呢

講jenny偷食
抄佢地兩隻手指合照

隻鑽戒分分鐘都係左手交右手錢買 話就話係姦夫送 轉頭呢到陰啲果到陰啲填返條數

偷食偷到俾電視劇串, 你話醜唔醜

絲打有邊d廣告係ca嬸del咗，有冇cap低 想睇

麥維他果個 整合post 21有貼出來 p到隻眼變晒形白到爆晒光拿著麥維他嘅

有無人知佢地幾時結同邊到結 我想參觀呀

註冊擺酒佢地有無咁多錢呀

係婚姻注冊署等

註呀

caca 咁唔輸得，點都要有啲排場

咁岩搵琴一個

執到塊餅都無晒紋

回下帶先

又入冬了，唔知今年個八婆肥咗有冇賴件衫

短炒變長揸，SP變夫妻。

睇下到時家姐同老母 後父會唔會出現先lol

肥撚到無得賴啦 則身影對腳粗撚到蘿蔔咁 胸墮嘅 a字裙都遮唔到佢個龍墩 幫佢影pre wedding個朋友就慘
執相都執撚死佢 又要執白佢又要執返啲腰呀手臂 重未計塊面啲紋塊鬆過鬆糕嘅閪面 條老臭閪啲相一定無可能細執搞得惦

回下帶先

原圖

點解losingb咁抵得諗

姦夫淫婦

推到有天收條肥婆

條臭雞又閂ig

Po左ig story
大家快啲留言追擊佢

正一賤婦

條臭西淪落到要幫間垃圾餐廳做打手

講得好！

啲公司係咪盲撚咗 點解仲肯俾錢條八婆落廣告

見一次 port 一次！

成日p到 又白又無紋
一無p就現型

嘩屌 要洗眼

40歲人仲要扮後生

咁既貨色竟然派到帽、仲要有人埋單？香港男人是咪咁缺西呀。